今日黨鐵收11點

之後就會慢慢回復正常

番工既番工 番學既番學
星期六日示威遊行 業餘抗爭

6月至9月黨鐵收正常時間, 有冇影響抗爭?

唔好回復正常, 想條街靜o的

代表抗爭者要加把勁了

咁你想點?

秒殺
此post已完

黨鐵最好晚晚收8點

星期日晚放火戲碼係停不了
配合港豬晚間cctvb時段
其實我係建議，一至五勇武
周末100%和理非
唔好跟佢台戲

係到扮壞
根本啲野都冇壞
借啲e 宵禁姐